屌你老母個個post總有啲人利申絲打

利你老母臭閪咩
仲有班狗公
屌你老母臭閪返5P啦

利申絲打

利申 絲

我唔信絲打係真絲
我要HEHE

走啦屌你老母

之前高登都係咁

過住啦

申利 喪絲

我係絲都睇唔過眼呀

但起碼有人屌
呢度既情況係狗公x N 會吠返你轉頭

我係絲都覺得唔掂囉

係
利申絲打

岩呀

利申 巴

咪撚就係 都唔知申黎做咩

宜家直情劈頭就第一句話我係絲,乜乜乜
其實睇起底POST已經知多左好多道德撚同MK
ON99,宜家仲要20個PM,遲早變5P

我c打

屌 巴都比人屌 仆你個臭街

屌依家話自己係絲要post波呀